一個度度都有狗既商場，點解你仲有興趣去行街食飯？

正常香港人唔係應該驚既咩？

所有香港人 罷消費時間到了

如果香港人覺得有黑社會巡場無問題

咁香港變成支那一部份就真係抵死了。

究竟港豬咩構造；